有冇人都有選擇困難症？

事關最近去七仔買野，企咗係度諗咗應該有兩分鐘先決定到，個收銀妹妹仲問有咩可以幫到你。

當時夜晚仲要好靜，但事後覺得自己好怪